仆街，屯市譚仔三哥食食下跌撚左隻米奇落黎

呀姐好撚快腳踢走左佢

有冇人中頭獎

食埋佢

有班賓妹食緊嚇撚到屎都標

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀! 遲反巧污糟呀, 唔巧呢度Hi喎啦 已家關咗文, 鋪頭某人喇 可以出去箕銀雞個度Hi我啦 啊啊啊... 生加 喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀 奶我啦奶我啦 要唔要加D蒜賴呀? 生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎 做咩你唔加我淫工 你肯定又有Hi過淫地啦 佢係佳嚟架!!

天降米奇 好兆頭！！！

仲唔係譚仔揾人做嘅

譚仔新菜色
麻辣米奇

誰もあたっていなかった

正

米奇口水汁

個廚走出黎抖下氣姐

仲唔報食環？

又一個以為自己係日本人既香港人

又幾可愛

細隻就可愛
一口麻辣鼠

野味

三吱允

米奇妙妙屋

三吱兒

譚仔>三哥

又幾cute 喎

合拼咗

米奇鹵味

呢排咁多米奇

啲大陸口音店員：老鼠之嘛，有乜好驚呀，少見多怪，冇事十家繼續食。

唔知打堆日文做mud9

睇標題 以為係你食食吓跌撚咗隻米奇落你碗嘢到

無咩事我都係出返去先

屌我今日係旺角食三哥都無啦啦有個諗法會唔會有米奇跌落黎

你聽睇唔明係你廢

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

佢覺得自己好型㗎

尋日謤仔遇到小強

鼠肉五小辣

痰仔阿姐識日文 好似係

之前食食下都跌過隻曱甴落黎
從此以後唔會再食

On9 講到香港人一撚定要識日文咁

米奇米線十小辣

邊位巴打做嘅 出嚟領賞

條友應該係D死毒撚，好鐘意係status到copy堆日文就覺得自己好撚型果D柒碌

靜啦仆街 以為好好笑？

笑左

加餸

迪迪尼宣傳

好撚毒

米奇譚仔屋

屌呢排咁多米奇
大埔一田熟食區都有

譚仔好易食到肚痛

有返個N1 同到日本人流利溝通先出嚟啦 同埋哩度又唔係日文po喺度講日文都唔知搏乜

打句日文都批鬥， 唔通周庭又毒啊 係日本做埋文宣， 唔怪得你做唔到大事， 唔識野仲好似好威

9唔搭8

就算講錯起碼夠膽講先， 淨係識批鬥

喂喂渣支那特區既你番鄉下(日本)未?!
去到鄉下係咪唔想見到香港人呀???

係笑緊你戇鳩

天降米奇

你就渣支那特衰

話你9唔撚搭8啊屌你老母
仲唔撚收聲仲未柒夠呀？

毒撚真係好恐怖

躝啦傻閪

仲以為趺落你碗麵度

2525，弓 上面班人

新菜色: 土匪米奇

你攞周庭黎比
仲係度話人唔識野
人地講日文係做大事 你講日文係？？

賓妹都進化到食譚

鼠肉實屎辣

jm 9

佢打日文係for打飛機自high

佢仲要錯文法

屌 我好鍾意食呢間

CLS

區區一個毒撚拎周庭同自己比
你邊撚個呀?笑死

中呀！！ 呀叔洗出一個黃金右腳 將老鼠踢到死角

無端端講日文做乜柒

假天花？

嘩屌

樓主自爆
你又咪被隻米奇嚇到彈起
btw樓主好肥

聽日食譚仔定下驚先

滑牛 變 滑鼠

人人都可以做大廚！

係咪岩岩學初階日文忍唔住手痕？

死左？ 咁都比你影到

雞同鴨講

宜家同一個老闆喎

傻鳩 收聲啦

當自己食緊丸龜所以打日文？

仆街！

係咪上次地下切菜果間？

係

借個位

我宣布：發夢煩9政府大行動 正！式！啟！動！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

各位聽日見

正常 屯市間間餐廳都有

利申以前屯市某餐廳返工聽經理講

好可愛

想打日文就走啦
無人有興趣同你google translate

半死，個譚仔呀姐腳法好快！不過唔夠我手機影相快

我都諗起呢套

你明唔明你柒喺邊度啊而家唔係你有冇講啱嘅問題 係你九唔搭八 無啦啦彈句日文出嚟

唔好搞串我個米奇posr啦屌你
Btw：無啦啦打日文做乜春

#245101
不解釋

又關個ac新唔新事

根本咩食肆都有烏繩老鼠之類

咩意思

係 問題係親眼見到

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

啱啱call咗食環，佢話 呢兩日會去跟進

岩呀！神獸黎架！
米奇救世界呀，有無睇Avengers 4架？
Oh sorry 劇透左tim

thx ching

笑撚死我 係香港睇唔明日文係廢
咁係日本識日文係咪個個菁英 ？
想像到你個人有幾好笑

咁你都唔報食環？
係我就第一時間大叫有老鼠喎你有無搞錯呀 引起所有人注意先

全場人都知

你啱 你係夠膽講 但你對住咁多土生土長講廣東話香港人面前講/打日文字
同你夠膽同日本人講係兩回事黎架 戇鳩仔
未計你個頭先話完人唔識睇係廢 呢頭就話錯起碼夠膽講先
你啲咩邏輯呀批鬥 你唔係反映出你夠膽呀 係你傻呀
屌你真係笑到我傻
仲好笑過棟篤笑

成100樓先見到

近排點解連爆咁多單
1,潮興
2,一田
3,譚仔

我係moko, 北京樓。食食下有老鼠係地下走黎走去。

米奇好細隻，嚇親佢添啦

咁又點？
喊出黎呀
舒服啲咖
屌你老母

我呢6年食過間野3次

乜撚野事 識日文好撚巴閉

幾cute

樓上條戇鳩又影衰哂崇日撚

其實句日文點解

lm

死毒撚

收皮啦ください

ファックユー

小小小強強強

好可惜冇人中

都係嗰一間

好味

原來同一間

死傻西馬鹿野郎

哇 識日文好勁呀

ON9仔

屌你喺連登打把撚咩 你上Reddit打中文都比人屌啦

斯巴如馬刷思棋

好柒

咁咪好臭

最初有片，比生加重金買咗，而家已經失傳

N1其實都係垃圾
冇speaking

似
post完覺得好型

譚式口音係咪叫「屎肉」？

「扭屎肉」

哇屌

師兄在場？

阿姐好腳法

成日都見到

咁都要引戰
又唔係動漫/日本旅遊post
無啦啦打句日文真係唔知咩事

明明就係田鼠來
屌你老味閪個老母留返俾你

隔離個間榮式無幾耐之前都空降老鼠 屯市個天花應該勁多

噉又真係丸龜背後Toridoll擁有

佢呢間野
我上面殲食到一半有隻小強跌左落黎

係主要英文但唔多會屌，唔理佢各有各講咪得，使乜嘈，有埋負評掣

俾條日文毒撚騎劫咗
between隻米奇幾cute